澳門人：讀書根本無用，香港人只會死背書，HKAL靠背書就可以高分

成班澳門人居然以為DSE/AL中史剩係靠背
又踩香港教育制度垃圾，話咩讀咁多書有咩用
唔通澳門教育制度好好？澳門出過咩人才出黎

印象 澳門=賭場
原來澳門有人住

澳門就業環境同人工的確好過香港

...

點解澳門人咁憎香港
去旅行都自稱香港人呢

dse就係
al根本另一個世界
利申：會考得4分上唔到al

bottom果浸係

算啦佢地啲井底蛙圍爐打飛機

歐美都承認既AL地位幾時輪到呢班牛屎佬質疑

一班文盲嘅酸葡萄都敢玩香港人
Btw, AL都未考過嘅垃圾就收聲，行埋一二邊啦

澳門band1學校F6 bio期末考

Bio中文考，點解當年我要考英文卷

咁又啱呀,澳門人只需要識no bet呢一句英文就搵到萬幾二萬一個月

駛撚理d澳門狗講野咩

澳門band1 F6歷史

居然咁低能玩MC,fill in the blank

你咁講同井底之蛙有咩分別

會考得4分笑鳩dse

背你老母，考過AL，淨係中化已經想死

班文盲唔識扮識 中化根本無得背，係考你根底同容匯貫通能力，好多人就係死係中化手上。

老實講，呢啲背得仲勁 我答ce, dse 果啲唔識仲可以推敲下個point , 吹下水，有道理就有分，呢啲填充唔識都唔知點寫

又係到搞分化 同1招用咁耐唔悶嫁咩

連登仔又嚟玻璃心

用開英文考 睇唔明

認條毛咩
HKAL C先等於GCE A
同唔承認有乜分別

初中程度wo ching

但係澳門份卷問得好直接wo
根本用一晚時間看過本書都會識答
AL就算背哂果埋海量史論都可能唔識答

澳門唔係賭博主題樂園黎咩

呢d野口同鼻拗咪由柒佢講
日日咁撚得閒村口隻狗尻吠又要理佢咩
由佢打飛機吠夠佢啦

香港讀死書都有得打J, 仆街學習風氣搞到咁多學生跳樓

班澳門撚真係...on9當好笑

條友係fb show 出黎果十本野，除左本國史蹤論，都唔係間間中學都會用，我以前果間，都係得 錢穆本國史大剛、傅樂成果本中國通史 同埋呢本國史蹤論，連上下冊都係六本，而且都係reference books , 唔洗讀晒，平日都係阿sir notes 多

笑死我 香港會考係開卷考咁都講得出
果然井底

中英唔係問題
問題係出題方式

呢份卷就算concept唔清都易鳩撞
仲要d題目好多hints
Al下下open question
有時可以寫一大段都0分

好彩覆卷後都合格

上線啦

澳門狗算柒數吧啦

係澳門讀書的確無用

支那都叫有北京清華,澳門有d咩?
連支那人讀書都叻過你班澳門狗呀
你班澳門狗除左識做荷官同雞之外仲識咩?
你地連屎都不如

考既能力唔同，澳門考既係學生既認知能力，唔求學生有自己既思維，背野叻的確會易啲；但香港考既係考生既分析能力，考生唔需要知得好detail, 但要知道個大既背景，去分析返啲point出黎， 平日啲書都係不停咁分析個背景因素，其實就係想個學生學到果啲分析能力。我會考同dse 都無背，平日做卷都係諗point 多，但我家姐考al 就會背point , 一黎佢無我咁logical , 二黎係時間太少 諗唔切point

唔認同香港人只識死背書，但認同香港教育係垃圾

有時真係唔明澳門人
除左派錢個排香港人會提起外
平時根本都冇對佢地指指點點

唔明點解香港一有啲咩大事小事
fb呢班澳門人就好似變咗啲學者咁
起勢屌，講到好熟香港每樣野咁

唔知仲以為份卷係出比特殊學校

認真，有冇澳門人出去旅行會同人講I'm from 乜9？

有講錯咩

歷史同中史的確唔係靠死背，但通識有啲位係要少少死背。
話佢垃圾，係因為佢cover 唔到全人發展，陪養唔到學生其他能力，令到學生上到u 都唔一定知自己想做咩

講真
你去呢啲戇鳩圍爐group po出黎笑
同po藍絲page啲反智嘢黎笑有咩分別
嗰度啲人根本盲反又剩係識打飛機

靠背書就考到？咁易嘅不如你考下呀

香港最廢
lingU亞洲排142名

澳門最強
澳門大學亞洲排名169

統戰成功左之後被洗腦是常識吧？
澳門回歸前會咁咩？
大家明白未？

以 要考上大學 黎講的確係唔多夠水平
因為真係無考分析能力

仲好意思笑人死背
ce都完勝佢啦

老實講我幾認同
其實係多少少分析既背野，再用返出黎
我覺得只要有心讀書環境好有時間個個都背到高分
所以大學生一樣大把庸人

澳門本身係無公開試
澳門學生讀大學主要靠中學校內試成績保送各間大學

淨睇依個post唔講我仲以為個個連登仔都哈佛 MIT 4.0GPA畢業

利申：上面間澳門band1畢業

呢班澳門人井底姐，唔好以偏概全啦
利申 澳門人

澳門
奧運一日無百家樂你澳門一日都無份

算啦，呢啲咁嘅戇鳩group咪理佢啦 成班廢人係度圍威喂姐

你on9

澳門band 1

利申澳門人

依家係UCLA majoring business Econ
未指教

Band 1

其實應該仲慘過香港，因為奧門人上唔到好中學，真係收得皮，貼埋心水做荷官，香港起碼仲可以係dse 到博一博

澳門除咗有大陸佬落去賭錢連帶賭業高人工之外，其他嘢同東南亞國家無乜分別

咪鬼理班澳門人人啦

澳門band1

不過中史真係靠背

really

事實上好多香港人都死讀書拎高分
Dse真係靠死背就得

好簡單，剩講澳門既大學同香港既大學比囉
唔係諗住澳門間科大都夠香港間科大黎呀 係呀香港人死讀書，咁比你唔死讀書玩通才係咪入到呀

所以要恢復CE+AL制

行ib 咪仲實際

到底連登班港豬要柒到咩程度 先要不斷 踩鳩台灣澳門人 嚟拎自信心 ?

Dse 同AL 真係冇得比
AL 難好多 範圍又多
而家學生真幸福

靠cc入？
喂呀哥 入名大學 你話哈佛mit ok
你拎uc 撻香港學生
當無人識呀？香港大把人入啦
巧威威呀 拎學校名撻人

遲d我會開topic全面分析兩岸四地(中港台澳)公開試+校內試每科的難度
希望大家捧場

假膠黎嫁

好似係澳門人踩我地先wo

班澳門狗係咁撚井底之蛙ga啦,原諒佢啦

乜澳門人唔係用開貼吧咩 入黎呢啲咁窮酸嘅討論區做乜

咁又係
澳門讀唔讀書都係做雞或者做賭

仲有黑社會

澳門真係垃圾狗閪地方 班撚樣淨係識靠賭為生 一啲所謂嘅文化同學識都無 仲係到話香港dse AL容易 真係自己攞黎柒 佢地班弱智仲做fill in the blank 真係笑咗岀聲 我驚佢地連香港嘅小學功課都唔識做 Between 功課係唔啱賭狗做

屌都未輪到你屌喇

中伏
明明香港學生能力長期亞洲區top3
都要比人笑
鬼佬都形容 level : Asian
仲要Asian top
搵位入都搵好啲

到底facebook班澳豬要柒到咩程度 先要不斷 踩鳩香港人 嚟拎自信心 ?

呢句真 駁唔到

Pure maths有得背咩

你畢咗業先至返黎指教啦

應該咁講
背係最基本條件
背完仲要識根據題目分析
寫文論述
仲有諗得要快，
寫字要加快
三個鐘要寫四篇論文

歷史科mc hk取消左10年未

睇返樓上澳門份歷史卷
真係比香港初中生做都好似侮辱緊佢地

有得背既仲點分grade ah

又未去到論文咁誇張
但一題答四頁係最低要求咁囉

其實唔係玻唔玻璃心
係你支那澳門憑咩笑香港人？
做奴隸做到傻撚咗
成個省啲錢靠賭業賺返嚟

成班戇鳩睇啲戇鳩page睇得咁認真
人地夠笑鳩你地港人港地班港豬喇
咁你地同班濕鳩台狗有咩分別
不過應該個個都扮睇唔到呢啲留言
連登仔比啲質素喇 戇鳩分化po都上釣
真係唔怕笑撚死人

Dse歷史溫左都可以吾高分
佢地嗰個歷史 溫左就包高

一個考歷史資料 一個考邏輯推論
根本兩回事....

成碼超過十年

攞林鄭黎講果個..不如睇下林鄭咩學歷先，雖然林鄭係仆街，但人地一畢業就做AO，知唔知做AO要咩料先。
唔係話教育水平高就一定出黎搵到食/前途好好，但而家社會要向上游，好既學歷已經係基本。
好多人都係再讀書再進修先可以升職到高層。

班澳門撚真係自卑當自大
好心佢地望下自己個位置先
香港話哂都係世界城市國際化/發達指數頭6名內
澳門200名都入唔到

教育制度咁好 咪可以入澳門最高學府澳門大學囉

UCLA 可以輕鬆cc後門入

吾你老母咩

賭業錢
小心報應

周焯華先生咪新一代澳門娛樂事業代表囉
我地香港？除左向華強先生既中國星、楊受成先生既英皇娛樂，呢兩個香港娛樂圈中流砥柱之外，呢十幾廿年邊有後起之秀呀

因為係澳門識人好過識字
講讀書根本無用係因為班人讀唔惦
呢輪有接觸澳門大學生
發現例如英文，大把澳門本地大學生不知幾驚講英文，唔會主動去接觸
讀得書既都唔會甘心留係澳門呢個地方

分你老母咩
人地一直冇當你係自己人
你賤唔賤啲啊

唔係科科都易入喎
仲要係business Econ
你地入到先笑人啦

澳門首家線上賭場

我識既澳豬大部分都毫無政治觸覺
觀點仲停留係口腔期,利益為上,政治上只有搞事同唔搞事既人
又井底
唉屌曬鳩氣

聽得澳門最多呢到

當年有Wharton同UChicago Econ offer又同你講咩

咁做荷官同疊馬仔又確係唔使讀書既

可以睇下呢條片

仲有lingU係博雅教育(無其他七大咁著重研究),澳門大學好似唔係

同澳門呢啲九流教育地方比

見字就好想唱
U！C！L！A！ sucks!!!

其實佢地產業太單一 支那一唔放人洛去賭 即時收哂檔 永遠比人渣住春袋 前排冇人去賭咪又嗌生嗌死 都唔知那來的自信

算啦 , 同班澳門支那仔講都晒氣 ,
未親身黎香港經歷過剩係聽其他人尻吹就信 ,
同北韓人當金家係神咁比人洗腦有咩分別 ,
有得佢地活係蝗蟲既世界吧啦

玻你老母咩
你搵個讀過AL既人都唔會覺得澳門人講依返說話係啱:

是撚旦啦
橫豎出到去
d人都係問澳門係邊撚度

荷官要計數嫁 , 巧勁勁的 ,
但佢地計果 d 數都係死背 ,
什麼開方果 d 佢地唔知識唔識計

唔知有幾多外地人去馬交讀書呢

澳門ching講得岩牙，讀到大學畢業咪又係萬幾蚊月入，人地唔讀書做荷官都搵唔止呢個數啦

無知一問，澳門有咩拎過世界第一？

線上賭場出名度

面對現實啦
香港樓價就拎晒世界第一

呢啲on9 就咪撚理佢 人地打下飛機咪由佢囉
遲下佢地正式成為支那一分子 土共自然會鎖起班撚樣 個個戴哂狗帶頸圏 上唔到facebook 鳩吠架喇

第一on9?

佢地讀乜都係做荷官之嘛，識珠心算咪得囉

以偏概全
到到地方都有無知柒頭
不過毫無疑問澳門人的民主意識係差過香港人
（利申澳門人）

澳門狗=用繁體字既大陸狗

做AL Pure Maths有E當你班狗贏

等d澳門狗入黎話我地年年有錢派

澳門首家線上賭場上線啦

畀份會考卷soft copy 佢地睇一睇就得啦
根本無爭論空間

特別係2005果份

賽狗

驚做198x年連題目都睇唔明

記得之前同媽媽去澳門玩下散下心咁，坐的士個時講開香港樣樣嘢都好貴，我媽又講笑話澳門就好喇有得派錢，點知個廢老的士司機無喇喇講黃絲藍繼又佔中問題，係到屌啲年青人啊黃絲唔安定，總之好數臭黃絲多撚事，應該聽政府講，傷害到警察 好撚記得 又話咩澳門環境好
好幾次坐的士啲司機一知我係香港人，講起香港話題就好撚閪 救命

個感覺係覺得澳門人好睇唔起香港人囉，我個人感覺係。。。。

有咩好屌丫 理佢都廢事

大家都係屎 鬥黎有咩用

想問呢幾張野係唔係係咩澳門低登起底組度拿出黎 ？
個group由五毛同白痴組成（唔否認澳門多白痴）
即係你拿港人港地出黎做reference咁
對班機械人認真，真係唔怪得咁多人支持薯片

讀書唔多既人真係慘

高form歷史考mc
笑撚死人咩
仲要band1頭

兩個極端
唔讀書冇理想 vs 死讀爛讀冇上流機會

屌你老未我做一條DBQ都多過佢成份要寫既字啦

中三之後嘅考試都冇見過填充題
利申：dse

移民?

澳門人咪又係要來香港考DSE

澳門狗有無公開試考？

冇啦
依家班支那貪官唔去賭即刻無晒錢

無
澳門人想讀大學主要靠中學校內試成績保送各間大學

A已攞

知啦

咁都可以作準？

Who fucking care?
要出黎踩香港先有人理呀？
咪撚r存在感喇

VV
澳狗

唔好衝出黎柒喇

啱啊

講真，我對支那都無對澳門咁反感

essay更加唔使講

前嗰幾年DSE bio出過填充題

咁我地死讀爛讀出到黎冇用又係事實黎既

香港人廢在妄自菲薄

支那人起碼唔會講得出讀書無用呢d咁on9既理論(去深圳書城睇下就知支那中學生閱讀風氣係好變態,雖然佢地多數鳩背)

澳豬?唔讀書認為讀書無用不特止仲成日踩9香港

人口密度掛
住得仲逼過港豬

老真講，就中化同經濟都已經唔係話背就得啦

香港人放眼國際，明白天外有天導至妄自菲薄，澳門人只係井底之蛙。

呢個真係睇你點睇
好似我本身對bio有興趣，所以我當時讀AL bio唔覺得辛苦，最後有個A
依家周不時都會買好多bio相關d書黎睇

呢個真 佢地又唔鍾意香港人 但去到外地又會話係香港人

澳門大學連QS ranking都唔知有無
仲講咁多野

澳狗同台狗啲教育水平咁撚似既

foundation dip 都深過佢

有一句好笑
唔係話背晒佢無用 但背晒佢有咩用？

CE 都出過填充題問circulatory system

岩呀，邊似澳門學術界咁有成就

諗起AL history 要狂寫essay
死背其實係唔夠
利申：AL 文科jj

香港教育質素的確係差

但去到外國讀書先發現大多數澳門人都勁過我地香港人，仲要轉數好快..

徳意志統一

澳門人

曲線?

有冇澳門人入黎講下澳門既教育係點

曲乜線？你以為香港人好醒 ？咪又係支那種

去到外國名校發現冇半個學生係澳門人

你同你老母就係

下…
求其band2/3都唔會mc…

啱呀,你同你老母都係中國生滋狗

又係呢個垃圾fb group

由得佢地啦

其實係個人問題

乜培正份卷原來咁易.....

先利申,自己去過澳門做過補習社教過ｄ學生
澳門學生佢地多數靠死背ga ja，兜小小圈問佢地就個個呆哂唔識答

自問好鍾意pure math
但大學yr1 後都掂過數

我真係未聽過有人講「我地香港人」呢個term
要講都係講「勁過香港人」
你根本係澳門人，咩我地香港人

澳門人學人講讀書
人唔笑狗都吠

Hasty generalization
點會覺得讀書冇用，不過澳門社會結構太差，職業集中哂係賭業、旅遊業，所以讀得書多真係冇咩用，或者得物無所用。而且澳門大學又新，得35年，科目唔多、師資一般，所以讀得書既好多都會去香港或者外國，我好多同學都出左去讀。
利申：澳門人，中學考過AL（讀得咁辛苦想考下，其實窮撚就一定留係澳門讀大學）

當年我讀 phy chem bio
真係唔識數學都可以硬記考咗佢

講真其實al都好垃圾
真係正常少少都拎b啦
利申:正常人

你最好科科有b先講

澳門仔讀書咁勁就唔駛年年成批成批咁返上大陸讀暨南大學啦

利申：好過正常人少少

做乜咁嬲
一個係國際一級城市，一個係中國二三線城市，佢地有咩資格同我地比
同埋我想講佢地澳門學生做到既野，我地香港學生都做到，相反我地香港學生做到既野，澳門學生就未必做到

暨南？狗也不屌

Agger

阿叔我入大學嗰陣香港先得兩間大學
但望到澳門培正份bio竟然可以好順手咁填啱哂

真係太誇張

年經 次次見親D分化post 都有人認真去回

我唔知你張圖係點得返黎
但係份卷明明就係台灣聯招澳門考區既題黎

培正既卷唔會得選擇填充咁小野

利申:唔支持分化

其實澳門係有讀AL嘅學校
（利申：我就係）

由得佢地笑囉

無MC

如果香港係垃圾
咁澳門=核廢料

係澳門讀過小學 啲教科書全部簡體字

最尾兩三屆有外國研究排名，咁多個高中考試入邊AL難度係全球第三
利申：好似是

明明全部人屌緊教育制度屌緊吳克儉
俾人踩兩踩 連香港教育制度都可以上神枱

心靈強大啲好冇

係人地on99踩上黎咋
根本無咩必要同佢地比較，係人都知香港人贏幾條街，比較完唔會有成功感同唔會增加自信心囉

吳克儉係AL咩？

呢到好撚多澳門狗，LIHK啊呢到

計錢

勁過澳門又點
咪又係出咗班高分低能嘅人

澳門係低分低能

永遠有班人吹到考乜乜淨係死背就拎到全A
現實中只係大學都入唔到嘅垃圾
仲要話咩個教育制度唔識合我 唔鍾意死記硬背
講到咁撚易唔見你考得好

算啦 無考過AL係唔會明白
而家啲DSE仔做會考卷都唔知搞唔搞得掂
考完AL就知CE只係史萊姆級別
（當年會考幾乎每科都做左20年卷，深刻體會到份卷有幾咁貼近課程，高考除左數兩科數，其他全部都要綜合唔同範疇嘅知識先可以應付自如。）

澳門讀乜書都好咪又係冇用 個個都做賭場

洗鬼荷官計
荷官收錢派錢 基本小學乘數
7仔員工表示心算屌打荷官

讀唔惦書一係做荷，一係做警犬幫個垃圾政維穩

大家都係屎，踩低人抬高自己有咩意思
香港一樣有垃圾，澳門一樣有叻人
一樣有讀到書讀唔到書，根本為屌而屌

澳門wfc

第一係德國AL
第二係HKAL
第三唔記得係大陸高考定新加坡AL

GCEAL =/= HKAL
HKAL難好多
GCEAL好少野讀

咁你收皮啦，4分仲咁多偉論

agger
唔係班澳門撚踩香港真係得鬼閒理澳門咩 澳門本身無咩國際地位
香港從來主要競爭對手係新加坡同東京

CE用最尾兩個月爆seed溫習點都會有個C返黎
HKAL你就算用一年半狂溫都可能得個E仔 考評局班仆街最撚中意出d勁轉彎ge題目出黎陰人

屌 跟本兩回事 完全無得比 澳門人懶撚到仆街 但又覺得自己好威威 成日企高地屌香港人搞事搞飛 真係好撚on9

雖然AL係有難度，但入到大學真心唔覺得難到好似啲人咁講，不過我都好樂意咁多人幫我打飛機
利申：UE、phy、chem、pure math A

Agger
不過我無你咁勁 得兩條A

以前AL考嘅嘢又多又深 淨係靠背係唔掂架
而家DSE左cut右cut

AL成為左歷史真係好可惜

原來澳門有電腦

AL難在要一個1718歲既o靚仔要係1年半內理解，再背（操），再鑽研答題技巧。講緊既係幾科。
深度未係最重點

澳門最勁間大學同恆商同級咋

好多人考完會考個陣已經偷步
我中六個陣開學已經自學晒chem嘅physical同organic chem, phy嘅mechanics, E&M，另外UE補Calvin ☀️ section E輕取，section C考grammar同底唔難，section B就寫多幾篇文，其實workload比起大學黎講唔算好大

遲d潛入去澳門補習社問d澳門 band1學生(cdsj五校，勞校，蔡高，鏡平)拿佢地d校內試post上黎比大家笑下

本身ce上al已經少咁堆豬隊友

唔係話要做老屎忽屌dse雞
但經歷過al磨練既後生仔係成熟啲

Band1培正個份已經

冇理由因爲一隻蟻咬你而嬲嫁喎

吹捧HKAL DSE呢啲咁既考試其實係咪有病

老實講呢啲考試只係為咗篩人
我完全唔覺得嗰呢啲考試攞個A係有咩值得表揚既事

ce口試見到果d真係極品
未出黎考過都唔知一個人讀到中五都仲可以咁on9

為大學教育打底

五校都ban

五校都算係band1 勞校更加on9 紅底都不得了
btw band1 唔係 粵華 聖心 果堆咩

佢地咁中意打飛機咪由鳩得佢地囉
小心地滑吧啦

利申：AL 地理 中史, AS通識
UE低空險過嚇到我仆街

講啱咗一半 香港教育太垃圾

搞到日日有學生自殺

同澳門真係好大對比 澳門係因為太閒散 先搞到D人咁垃圾 完全無思考能力

大學係為咗訓練思維同發展興趣
背咗一堆嘢照放落去唔可以話完全無用

但完全無效率可言

其實AL真係唔係考死背 (至少理科唔係) 考你logic同understanding多。唔係話睇唔起澳門人 但係Generally你去到澳門d人真係無咩文化 後生仔D態度 behaviour都似香港D阿叔阿嬸

叫班讀econ既澳門傻鳩是但拎一份al econ卷做下 睇下有無得死記 屌佢老母臭閪

當年未開學已經偷補pchan

講過好多次AL根本唔係背

澳門大部分中學唔教econ
最多在澳門公民課上會係咁意講下少少econ野

屌 同大陸有咩分別 自己自higher 出去個世界就仆得街

大學同以前中學套mind set好唔同

極大部分澳門人由細到大都懶開，唔明白呢個世界係汰弱留強
佢地唔明白無知識注定俾世界上任何發達地區ｇｅ人睇唔起
佢地諗住留澳打死一世cheap工就算
睇下ｆｂ裏面ｄ澳門人留言就知個個都好撚天真
佢地認為學生返學只係交朋友，玩同溝仔溝女ja
叫佢地哂100蚊買本課外書睇都慘過叫佢地食屎
試問佢地連睇本書都咁懶仲點叫佢地有思考能力

澳門兩間大型書局 - 文化廣場 同 宏達圖書
除左買校內教科書高峰期外，根本平時係靜到拍蚊
我兩年前去過澳門文化廣場睇到成堆科普課外書無人買
然後到半年前，再到上個月，堆書完全係無人買，ｄ書都發哂霉舖哂塵
可見澳門閱讀風氣係幾咁差

粵華同聖字頭果堆好少學生去補習架，要向佢地ｒ份校內ｄ試卷有難度
勞校，鏡平同蔡高據我所知每年澳門 d校際phy/chem/bio比賽都會有份拿到獎,勉強算band1吧

唯一證明佢哋未考過/考得差

中共20年黎係澳門做既野真係好成功
成班後生冇目標冇知識冇希望
蠢到豬咁

仲要唔識反抗

呢句佢講緊澳門? 澳門咪又係HEA到中五去做場, 讀書多咪又係冇得撈

叫佢地take pure math, applied math ,phy
開心死

澳門人永遠都活喺香港嘅陰影之下
香港人根本對澳門wfc，澳門人就鍾意日撚日講香港，去旅行仲親身飾演埋香港人

咁都幾離譜下

叫全澳門中六學生去做份applied maths
如果有一個學生識做paper 1的話我去裸跑又點話

不過我敢拍心口肯定無人識做,因為澳門無學校敢教applied maths

我以前就係讀呢三科

佢講得無錯 香港教育制度的確垃圾喎

死喇,有人話方中SIR同貪曾老婆唔係人才呀

澳門都學人打飛機

其實根本冇野好鬥, 各有各既難處, 讀書叻唔代表咩, 讀書差一樣可以搵大錢

嘈, 又谷氣, 不如開心過每一日, 攞嘈既時間去嘆好過啦

利申: 你地講既井底澳門撚, 但去旅行會大大聲講自己來自澳門

扮持平
大大聲
又言之無物